楊岳橋已壽終正寢

只有五毛先會笑同路人

總來都唔見你去笑建制

委任派接受委任嗰陣已經要割蓆

訓左無跟開 繼泛民 蘋果 立場都被割左

想問下而家仲割到剩返咩野人？

走狗橋

同你老母閪咩

從來抗爭都係香港人自己

我唔明搞堆ON9 改圖既人個心係咩撚熱狗心態黎

話抗爭者有案底人生更精彩你點睇

咁hunter 條片真定假?

割完繼續鞭屍，就知連登開始變質

反而唔係對準目標

唔怪得一早Block左你

連noti都收唔到 笑死

反而係好多人一早block 左你

收皮啦屌你老母販民狗, 次次屈毛屈PR, 永遠無以理服人

佢以為自己block 咗人好威威架
條友淨係識屈毛屈PR屈熱狗 又話咩對準政權, 屌當我地而家係 2014?

次撚次都係呢句

屌你老味你班飯粉煩唔煩啲呀

眾籌上訴，仲有得救。

我唔係泛粉

我只係支持有做緊實事嘅人

唔係啲淨係識得網上屌人 但現實消失嘅人

而家連前線都唔存在啦 呢種淨識網上屌人嘅人無得再扮"我係前線做幾多野你知咩"

搵人key返佢個頭落去